點解人地韓國可以同美國RAPPER合作 我地香港唔得

大陸狗仲有KRIS WU

我地香港音樂

我地搵TL囉

人地音樂多元化，你班香港人聽撚咗20年都係愛情k歌，歌詞講少少毒品、粗俗少少又屌撚晒鬼，rapper個look hiphop啲、swag啲又話人mk，香港成個音樂文化搞成咁係你地自己攞黎

咁jay park真係值紅，人地幾乎廿四小時都不停工作

仲要比jayz 簽埋

暫時香港係得doughboy 同yq 有機

人地大陸咁封閉都出到higher bro

$$$$$$$$$$

唔紅有錢都唔show你

歐陽靖係咪美國rapper?

係喎 差啲唔記得佢

MC靖

攝影師？？？

呀希rap中文有啲7

Dough Boy真心唔錯

但係香港人，hip hop ，大纜都扯唔埋

愛情K歌仲未聽夠

因為香港人贏佢地

d鬼佬唔鐘意douch boy架

dough

聽rap比d mk屌架
又話嘈音,又話歌詞無意思

香港音樂真係算吧
Rapper幾叻都唔會紅

人地外國就pop
香港就indie

Party with TL

因為香港只接受一種叫歌手專唱悲傷分手情歌

你想夾band? 話你嘈係噪音，結果變pop band又唱分手歌
學日韓玩idol？又話你冇唱功賣淫係雞係公廁
rap嘅上面講埋，一有粗口又投訴你

我地香港人有TL
但係香港人唔珍惜
原本有 係你地放棄左

TL世界第一

Fotai Laiki真心mk

個flow垃圾到倒模咁倒出黎

yq
Heyo會唔會好啲啊？

Yq係7

柒羊 正啲

呢個先係

hyukoh 正

佢係正到癲

岩呀 同個人實力不太大關係
見到kris wu咁廢都有大人物同佢合作就知係為左中國市場啦

香港就係連歌手都無乜 電視又唔搞節目

heyo
奶油神

香港人要攞份歌詞黎J
鬼佬rapper d詞太膚淺啦

X

又有鳥

on9 有錢點會唔show LOL9up 都有個譜

我有錢 jayZ 係咪會同我出歌

wildstyle 唔計youngqueenz
grymeman noly都好聽

死左先識
好depressed

聽埋

米奇老味神奇屋呢

jpark個flow都倒模？

奶油包正到

推到奶油神 比brian 識